A-le a-s-go-hi de-u-lu-gv tsi-de-tsa-go-hv-gi, na-s-gi nv-gi--di-ga-nv-sa-di du-lu-gv-i, na-s-gi da-gv-wa-ni-qua-ti-li u-ne-gu-tsi-dv a-ge-yv, a-le nv-ta a-le u-ye-lv-ha nv-da-ye-gv-ne-li, a-le u-que-da-lv da-gv-wa-ge-li, a-le a-tsi-lv gv-di da-gv-wa-go-hv-s-ta-ni.
